謝 婷 婷 唔 想 同「鷹 眼」生 B

謝婷婷前晚出席活動，透露哥哥霆鋒親自炮製大餐給7歲生日的Quintus。她又指要到上海拍戲，問到「鷹眼」謝洛美維拿（Jeremy Renner）有否探班？她說：「冇，佢都就嚟開戲，要喺屋企陪個女。」提到早前父親謝賢笑指她年紀大仍不嫁，她笑說爸爸其實想她早點結婚：「我覺得冇乜必要，兩個人如果好愛，結婚都係一張紙同一隻戒指，不過如果對方好想我都會，但我覺得唔代表係更加愛，或者長情。（生BB呢？）暫時唔想。（唔想同Jeremy咩？）我同佢個女好就得啦，佢個女四歲，好醒目好獨立，三歲已經喺大人池游水。」